Metal Build 討論區 ( 41 ) : 強國feel的刻線只能意會

Metal Build 系列常用資訊網：

入面有哂所有會出同出過既作品同出品年月份

置頂問題

Q: 依家個價抵唔抵
A: 有愛就買啦屌你

Q: 日版通販邊到有得訂？
A: 本post只推薦日本屋，暖男包裝完美八角
link:

Q:MR魂巴巴好型，邊到仲有得訂？
A:只推介良心日本屋，link都比埋你再問比人屌唔好怪人

Q:出貨未？
A:

Preparation in progress

Q:何謂魂限？
A:經p-bandai 網上訂購的限定版

Q:何謂魂展限？
A:每年日本秋葉原Tamashii Nation 展覽的會場限定版除左上面提個盒Trans-am OOR，全部都在展後推出相同的魂限

Q:何謂普通販賣？
A:即就咁普通係鋪頭賣買既產品

Q:咩版最好QC?
A:無論行、日、亞，QC都一樣，同為made in China

Q: 行版通販邊到有得訂？
A: 行貨睇鋪頭心情有時唔開訂直接賣現賺盡啲，就算開都唔定時，只可以做mon post達人

魂限網頁：

Q: 日魂訂完野個個月都扣我信用卡錢即係點？
A: 佢只係試你張卡同hold limit，出貨嗰個月先會真係扣數

F91 Q &A
Q:換頭要連個長方體換 好撚難除
A:除BACKPACK就得

Q:插落去個架度個兩粒野係邊度
A:主體盒 右下角 透明袋入面

Q:兩邊肩有虛位
A:睇說明書，有得拍返埋

Q:邊度買
A:邊到買都得，記得抵制精品

Q:買日定行
A:無分別

Q: OOQ用咩電
A: LR41*2

Q: Exia 點分初版再版
A:初版左下角logo行字有多一個‘MBS’ ,再版係無既

Q: Freedom 點分初版再版
A: 初版紫再版藍（未有實質證據支持）

Q: 飛西點分正版定老翻？
A: 老翻本體塊面個兩條線無咁正，散氣口少左條刻線，背部出氣口多左兩點 (下圖轉自貼吧)

Q: 魂限有sad例如手軟點算
A: 歪面甩色黐毛不影響把玩唔洗諗換，缺件爛件關節炎未過7日就send email比笨大跟進，過左就不受理

請善用會員模式

一月新雜誌圖，繼續DLC同迷惘

2019魂展 metal build 節錄（參考出品）：

其他參考出品（未走數區）：

含淚走數區：

有了

METAL BUILD
フリーダムガンダム CONCEPT2
発売日：2020年8月予定
メーカー希望小売価格：26,400円（税10%込）

係咪得我一個鍾意舊版個外型多啲?

同販即係普通模型鋪有得訂
港魂唔會有

對翼正喎
福田唯一貢獻

自由盃

老老實實，我只搵到一個挑剔嘅地方

呢塊甲好撚造作
其餘超水準

真係唔得喎

又要硬食炒

[member]要星期日開始排信和啦[member]

自由盃觀眾lm

塊甲好有強國feel，只能意會

我反而覺得腳幼咗少少
跟返1.0會好啲

1.0都有可取嘅地方

兩隻合體先有100分

都係，不過你都知重田智係咁玩，期待佢既自由都做到腳細得黎又平衡到

有1.0既一定會買，因為你唔會搵到兩者之間有任何相同既位置

自由2.0 通販又要成炒

2.0都有機會要抽大蛋面相

但一定唔會有1.0咁崩嘅

都係上架架啦 有幾多人會罰佢企

萬惡的睡橫巷

日本星期一

佢好似SF咁出啞色版先會

要去日本排通宵

八月出，啱晒做生日禮物

強國feel 又貴不買了

通販同魂限唔同玩法要通幾次

又要玩賽跑

官圖都要bin阿斯蘭

隻腳掌咩事啊！ 發育不良呀!？完全唔啱比例嘅！唔係真係有人買？

斬哂你地做人棍 又要搶

都唔會出救世先 兩部正義同神盾一定順位高過救世

1.0難頂係個膊頭

講得好 又貴 又強國 我不如買MC

自由通販係咪ami日森同暖男屋個啲都有？

反正要出既一定出齊三隻 mb最鍾意嫁啦

強國feel,不了

隻MR曉要pass，無錢買

好彩冇愛， 買GGGG就得

會

2.0幾靚

freedom通販呀ching

通販平安心 近完價咪買
食完X1 eva1/2號機既炒價好撚傷

等3.0

點解可以中四次伏
Fool me once ...

唔熟唔食

正皮係比post名

梳 同你無偈傾

以前啲Metal build咁流㗎睇呢幅圖衰過大陸老翻

揾返上個post大師名言置頂先

啲官圖張張睇唔到眼咁滯

呢條撚樣自己先俾垬污染

早知之前唔訂隻00 exia

建議零售價真係建議黎,代理係無得迫商戶跟住個價賣
由其係瑞記,佢話知你拎貨返黎賣10蚊
巴打比人呃得好甘

識玩梗係why not both

R4都好撚型

近排手緊

一直都手緊

咁未等有現個陣先買

阿斯蘭啲機我鍾意神盾同救世多啲

哪有鬆過

救世覺得好型
鍾意人棍高達揮手

下星期一係開始預約, 黎緊8月先會有現貨賣?

新手睇緊POST頭學習中,準備係日本屋訂自由

我想知洗唔洗日本信用卡？

鍾意旋風救世多過原版

新生感謝暖男俾機會完夢

又係時候拜下暖男店

reborn去左邊

LM

樓主改名做大水魚軒達臣好啲

食飽藍精佢啦

正女雪腳delay

睇黎白雪公主5月都一樣出唔到

4 月紅迷同綠渣都出貨

紅迷3月delay到4月

出唔到可能好事，推埋一齊出qc實死

我知，宜家定左出貨日期，不過貨運唔知會點就真

睇黎要放棄隻綠渣

唔知頭唔知路不了

五月先有得撚紅迷

自由全世界訂日魂？想試下港魂，但應該又係訂唔到

ching訓醒未

唔使諗你一定訂唔到

日魂任買 港魂撚狗 自己諗

點解

自由唔係通販？

無錢

錢可以賺，玩具過左要食炒，雖然綠渣就唔會既

綠渣可有可無 留力自由

次次出新野， 總會有人問， 點買？ 係邊買？ 好多忽然玩家

我哋隔離shf post咪又係咁，一出真骨彫

everywhere

伸手留名

星期一撳日魂自由

綠渣預期跌得幾勁 我等下先

我已經分唔到話撳日魂港魂果堆邊d係認真

只能意會

除定褲搶港魂

港魂不了, 日魂go go go

留名學訂港魂自由

嘩屌好多野堆哂係五月，老破都唔撚掂

我5 月會收到紅迷， rx78 40th ver同白雪， 我覺得白雪應該delay

00r都係5月
但預6月先有

白雪delay硬，我仲有港魂00r同白正雪腳都要遲

而家新ac係咪已經無方法比錢

要
搵日本巴打是常識吧

好似要飛去日本申請

利申: 新手，求教

隻不知火都要1400

1340
除非無買大鳶裝， 唔係入唔過

手快快又訂左孤

差好少啫， 港魂都40運

計埋運差唔多啦

自由2 好似初號機咁當日出去模型鋪排 work 唔work❓

實work架
幾錢之嘛

等跌啦

有錢既實work

貴大鷲 $90

當大鳶同不知火裝成本一樣， 即係啲effect 膠要90

不意外獲獲都係咁

大把貨

老番邊有錢開2.0既模。。。

1.0都話有人會覺得mb貴，或覺得mb1.0唔靚，去買老番

mb出2.0後，重會有咩人去買老番2.0

9算？

作為一隻重出既，大咬左d

請假算數

行版批價已經係75算
鋪開訂8~9算差唔多

孤仔又減返價了

港魂仲有，使乜去孤訂

大撚把貨

訂左隻不知火

本身無大鳶裝都入得過既

做左傻仔
慣左見到有po就訂 冇等港魂

開左成粒鐘都仲有貨

大鳶16000 1250
不知火17000 1340
7.81算加到7.88算
算係咁

MR 好少斷

斷左

會再補
之前大鷲都補過

以為大鷲一直無斷過

想問下strike freedom 同光之翼大約咩價錢？另外新版同舊版應該追邊隻好？

標準答案why not both

放假訓醒都仲有貨嘅，唔好引誘我訂啦

本體就睇你鍾意咩色
隻翼就夠你買隻mb咁啦

All in 豉油

如果3700 soul blue版加翼抵唔抵

ok la

二手應該差唔多價
記得上網睇哂支那版有乜分別到時check清楚
全新就自求多福啦

世界欠中国一句多謝

點都唔撚買老翻

買

蜃氣樓I am ready

d電鍍點保養？

買多幾隻

講呢d

雙星蠟水抹

謝

想問下連埋光之翼幾高

無拉尺,你預50CM
或者上淘佬睇下D 裝SF翼燈箱幾大個

巴打個台好型。我兩隻eva 都係求其拍埋一齊

上個post有位巴打話玩具反斗城訂初號機out of stock
我見依加又有返,希望佢睇到啦

筆直唔夠，下個月只可以買一隻，想問下巴打意見
買00q先定單體strike之後等完美pack?

唔係現貨嚟？

佢個網寫三月尾發貨

想問下如果sf 魂展版同舊版兩隻只能揀一隻 大家會揀邊隻屋企冇位擺兩隻

想問exia r4係咪得玩具店先訂到？

PBJP第二水cut咗?

係咪要有日本地址信用卡先得？

信用卡唔一定
地址點搞問其他巴打
我係搵代購幫我搞

上網揾下代購先

叫你換間大D樓又點睇?

quote錯

咪搵網上D代購網
手續費加埋可能重貴過比炒孤

炒孫算

我都入左喱個台 但好似入左二百幾

魂展

自己上網睇比較啦
你中意啞色定令身先
揀唔到不如唔好買啦

有SF 完全唔會諗Freedom

我都係2百幾入， 而家呢個價已經買唔返

想問下正女雪腳delay
港版有無受影響？

你點解會覺得日本DELAY,香港都會準時

你搵收你貨價幾多%做手續費果D代購

where 入，有無個名，想睇下detail

我呢個老翻黎， 你search eva 武器塔

2萬7 yen 2號機 deal ng deal好

頭post FAQ第一條

禁定$1700 出信和行一轉

新手想問邊間1700
收工去

叫左你行一轉

港魂有無自由2.0 搶

不如你講下你 budget 係幾多先，2000樓下點都會有

揾到了 唔該晒

上面啲巴打幾幽默

有星期一準時4點PBHK

唔係9點咩，之前00r 9點開wo

係 今次都一樣

咪導人
00r係魂展所以先9點
今次自由星期一4點pbhk先開訂

仆街差啲中伏thx巴打

謝分享

最緊要人人有功練

呢度人間有愛

駁唔到人人有功練

次次都係好人尼巴，置頂幫新手先

thx巴打，以為同上次一樣。星期一可以唔洗咁早番公司

請假standby

人人有功練呢句可圈可點

自由盃搵條賽道都咁艱難
樓上巴打有愛

通販既野，會唔會遲d係咁出貨隊死你真係好難講

坦白講，最近MB 隻隻出前都搶，但之後價格都回落左，係愛同耐性既較量

奶撚過藍迷同ooq伏,我通販一定唔會食炒

的確係 個人覺得隻R4應該跌得好快

自己正價買到就足夠
插水都唔關我事

+1

出完自由等埋正義希望可以封坑

聽住先

坑都有得封既咩

用新坑封住舊坑

出面做緊幾多？ 唔係好覺眼。淨係見到2號機

除非出天意，如果唔係封Seed坑

Amazon 之前19xx有.

依家爆2.0自由出黎 今年魂展正義走唔甩掛

早就有設計圖了
最理想既情況係自己出貨果日就公佈正義

理想與現實笨大會嚇你一跳

到出埋無正就封Seed D坑

屌諗諗下可能出Impluse重現插爆自由個幕

唔會咁爆掛impluse可分體 睇死佢唔出住

幫新手問
嘜野係ami ami

自由個介紹page係用seed d動畫削人棍圖介紹，可以當seed d系列

pbhk
究竟係通販定魂限，搞唔清

通販
你懂的

希望我無理解錯

pbhk
咪係Public Bank (Hong Kong) 大眾銀行

panic buying hong kong

大眾昨日明明執左

有人咁樣推孤仔

你個坑點解愈封愈深

明明仲有大把選擇要出街訂都唔訂炒孤啦

退休孤

每個系列咁封，彈性都大啲

比啲信念

係你 自由 既一刻

自由get

紅迷有出貨日期 2020年04月25日

快撚D啦

峻緊歸
問朋友拎隻PB版玩算

很想要吧

睇下星期一Pb訂唔訂到隻自由,再決定要唔要隻綠渣

你班友講講下講到真既一樣

咁係真係要捕pb

因為真係真

新版唔係膠白，所以衝左

趁呢期無嘢做
有得玩吓就算

你搵集運味得 22蚊一磅

俾把劍玩咗成粒鐘
論外型本體好似MG靚仔少少
得閒搵返隻MG出嚟比比先

睇完你張相我冇興趣了

sorry囉
唔識影相

張相又冇set靚咁影是但啦
應該咁講我一直都想知兩把日本刀掛腰會有幾阻對手 平時擺得靚靚仔仔唔係好睇得出
同埋一直都唔鍾意把複合劍 所以算了

把菊一同虎徹印象中比MG更大
至於把複合劍
其實有可玩性
但對我嚟講複雜過龍
睇住說明書都唔係可以即刻拗返佢官圖個形態出嚟

點解就黎出新既都要買呢部紅迷

只係呢期無嘢做
是但搵隻嘢玩吓

我好似講過好多次
但係把大劍真係無論邊個形態都非常之樣衰

有錢買劍都無錢買擺佢嘅位

深夜一推

3月23

訂到pb入多1隻綠渣，

我覺得抵 香港平極都18xx-1900

遲咁多買都不過貴幾舊水

當然近期大把平過佢又忠於原著既初號機產品

睇你介唔介意 同有無需要咁大隻 同 用金屬做

反而想知可唔可以好似pg初回特典咁兩把刀放哂喺同一邊?

唔得 其實我諗過自制連接parts

ic thx咁我放棄了
當年見到pg個初回差啲忍唔住

PG當年都只係一舊咁既件就做到掛2面

即係要揾/整舊類似嘅件

WING 淘寶U型架
F91 IKEA 透明儲物盒

型但麻煩同遮住晒隻野,
我唔想浪費左MB個設計

第一次買MB，咁快就中獎

換其他手形咪得，好少事

第一次買,好大期望嫁嘛

七月好期待

好似會因為UC而大改D野,我就望觀下先

畫到咁

有生之年肯出算係咁，不過哈撒衞聲優好似改第二個配

下一步
希望出前哨戰

夠膽你就出部GFFMC Xi
我敢買

KA Signature 翻出就會

出部MG我都收貨 砌完大大隻擺係D GFFMC隔黎

敗家仔係為自由公義而戰

我覺得算平...如果我搵到都想入返set 玩吓

而家邊到仲有 X1現貨？

之前日本入隻X2到咗
今晚又多隻嘢可以影相勸退

當港魂開❓

原來改圖

聽日日本其實幾點開

僧多粥少 巴打都係自己搵下有冇門路

我係想睇孤仔聽日開唔開

一定唔會
藍精都仲有可能

我見到hobby 數X 開左， 仲要送貨， 不過個價有啲辣， $2700

2700
到時食炒價都唔洗咁貴啦

好難講,seed系列,2.0又靚d,你睇sf sb都要二千六七
唯一係佢係通販,貨量不明

洗撚咁貴，一陣大貨就好笑

大貨人人有功練

近幾年除左隻初號機
有邊隻通販炒得起
一堆蟹

早買早享受 遲買等折舊

唔會
只會改色加價再出

重等我想佢00q整好個qc再版

可以等full saber

我反而覺得就咁靚啲
不過如果full saber會整好個qc又唔介意

咁不如依家買
成日話斷手有幾多個真係斷
btw個價好似升返上去

升咗啲啦，所以都諗緊買佢定strike先
我怕嚟緊strike有完美pack又會升
00q千四至千五都可以接受嘅

why not both
諗得黎都升值了

怕之後呢樣果樣 咁點解宜家唔入左先

今日行油塘奇趣好似見到
唔記得X1定X2
2080

我覺得Sword Bit個stand個脆弱問題比較嚴重Ｄ
玩左兩玩 Ｄ透明膠就爛晒

同埋Quantum Burst模式手腳上面D可樂罐插唔實不停跌落黎

新入坑

今個月手緊，只可以買一隻
因為要訂自由、GGGG

爆quota，二揀一

仲係無乜feel想買大劍

有＄有方法

最佳選擇梗係拿鳩屋

黃店 支持

聽日4點

影到腳咁短嘅

條撚準備

係，改到咁垃圾，一定抬唔起價，撳黎都廢時唔入

直接pass 等3.0

唔知點解metal build 我覺得strike freedom靚好多

我覺得大河原邦男個原則body最肥美

咪係 入SF好過啦

四點hkpb

拿鳩屋內銷版一定係首選

觀眾lm

四點

各就各位，唔明嘅唔該爬文

人人有Freedom

陣家食完晏開定新post先，自由盃一開肯定爆

就係想咁

有無咁誇啊火雞盃咩

有mg 2.0咁就收貨

一夠鐘啲牛鬼蛇神就會浦頭，好似鬼門關大開咁

一陣會有一大堆人求link

Come on james
呢個年代上網買樣野都咁多人問

條link聽講係都市傳說嚟

冇link勝有link

今日晏晝老細突然要開會 仆佢個街

咁少❓ 日本本土都唔夠啊

因為啲廠冇開工？

金色邊好中二

個人意見

追唔到單掛
因為笨大唔係得一隻產品

笨大心諗好賣咪再販

有笨大 冇絕版

通販大貨驚閪

三條跑道 仲有日本屋補底

求link撚大量出現注意⚠️

根本都撳唔能到，我揸對住個mon F5咗個半鍾頭音樂 手指都斷鳩埋，轉頭仲收到個email話cut能埋張單，慶能到我屎都急埋 即刻打去申請熱線揾人祭旗，第一個係女仔聽.. 算能數....見你係女仔唔吊你.... 我收綫

再打係條o靚仔聽，我心唸你大能獲 初頭我好好語氣問佢係邊位....丫.... 佢又問能番我係邊位，佢死都唔能講自己個名， 如是者玩能咗成分鍾你係邊位 我d粗口開始忍唔能住，吊咗佢兩能，最後佢同我講佢姓鄧無英文名 ....算能數.....我同佢講話cut有線

佢話呢度買唔到咪第2度買，根住我同佢講你邊能度搵到間賣原價比我 我唔能想再聽你d音樂，根住佢就同我講"咁我幫唔到你喇，你自己唸辦法啦" 我聽能完呢句之後，我成個人個靈魂好似離能開個身體咁 d火直頭可以煲能瀉一壺水，果一刻我直頭當個能樣係妓女狂吊 當我吊得佢拍拍聲既期間，佢同我講叫我尊重下自己

我火都嚟能埋，我同佢講我屋舊版又放鳩咗，成個吉位仲係屋企，你又cut鳩我單 你有無能尊重過我呀，根住佢話如果你再係咁你信唔信我cut你線 根住我同佢講"你又試能下cut".....丫.....點能知佢真係cut能咗我線 嘩....我簡能值想衝入厨房立把老牛去港魂斬鳩佢? 我吊佢老母...佢真係夠胆識呀!!!!

留名

呢度都有三巨頭

繼續等突擊pack,今次pass留彈藥

貴左咁多

世界大戰抹黑宇宙了

依家轉左玩法，計重量同體積，取貴d個種
不過3000都比我預算運費低算還好吧

之前買過唔少figure
都唔過2k羊

嘩 MB死得

出現了

搖撚準備
上次港魂㩒唔到初號機
今次自由希望㩒到

Ready?

仲有一小時4分鐘

都話呢度巴打好好人

膀胱開始收縮

心跳加速緊,一陣4點都唔知會唔會心臟病發

縮成粒鐘wo

無了

頭一兩場賽事已完

...

搶口罩順便買埋

馬議員

戰敗

咁不如hobby 數X, 仲要送貨

入咗cart就係咁撳啦
瘋狂撳就得

我係please wait入唔到cart……

日馬8萬

賺物車是空的

搶罩係學到嘢

連個page都見唔到

完咗唔好浪費時間

美美get

日森開左都見唔到影

派日森link

參考價

每次見到啊美個3條女對住我笑 笑到我心都寒埋 之後就冇之後了

我覺得係良心價

係，自己買搶到仆街先平佢一百幾十

阿美有貨，啱啱上去網頁，見到有又引唔住㩒左隻

又無

可以專心後日4G

話左,邊會忍到手

4g唔使搶啦，直接落旺角訂

收工行去俾錢

諗住無貨架，點知上去見到pre order個橙制又㩒到，諗住試下㩒下，試下試下就落左單，真係要斬左隻手

上網訂同門鋪訂有無分別。出街好危險

原來係個間，唔怪得個介面熟口熟面

鋪可以落一半訂， online full pay, 有巴打講過

不了

放係度由得佢load半個鐘
竟然可以直達check out

入到cart大勝

樂天貴d wo

戰敗唯有食炒

等炒孤囉

刀是炒

明眼人個價可以接受
但唔會同佢買

食貴啲都唔同佢買

玩少隻

明眼人截撚埋

仲有邊到可以買到

留錢gggg算

做人要有骨氣

邊間？

唔柒玩都唔買藍店

佢都秒截

你見精品日日都咁多人就知 好多人講一套做一套

好撚頹 火雞又搶唔到 豉油又搶唔到 今次車尾燈都見唔到

4點到港魂了

火雞搶到真心心累，唔睇一陣fb就已經無晒

可能學識用電腦無耐

我純好彩，直入網站就有得㩒，一路順利到訂單完成

希望有第二水

玩完

freedom 1.7k

你都係做返潛水人員算啦

網站唔見有...
新手唔識揾

thx 巴打

omae wa mou 撚deiru

訂左港魂，thx

fb好多傻9訂到認叻教人

估下孤會開咩價位

通販孤邊會第一日開

唔見喎

呢度只係俾啲識訂嘅人分享喜悅嘅地方，
唔識訂嘅自己google揾啦，
發覺喺度追post都無用

係到問得黎都俾人撳哂啦

唔怪得突然有一下入到 原來係巴打你搶到

我愛你牙圍

冇計 太多炒家CD Rom

發脾氣

做咩要教更多人同自己搶

都係嘅
習慣左最後都係乖乖去炒孤入貨

其實係有地方睇邊d網店仲有，不過唔share出黎了， 好撚多炒狗

冇錯 曬命用
訂唔到? 你唔識GOOGLE架咩

其實已經好多keywords 今次唔得咪研究下下次點買。唔想落手去研究咪落鋪訂

你都走埋過嚟

買到+1 thanks

教咗你咪多條友搶
臨急抱佛腳先黎學搶係咁架啦

上次動漫節排隊見到你

屌 cd舖我未用過都係自己google番嚟

又一個發脾氣
人地咁唔算曬喎
都係靠自己努力
我同你講我識人入到批價行貨咁就叫曬啦

仆街仔自己唔學,買唔到就發脾氣鬧人

都係個句 人都係自私
完

開訂果日先黎伸手 唔好咁on9啦

亞美registered sal 運一隻mb 大約要幾錢？

開跑果刻先問賽場喺邊
人地連撳都撳唔到仲得閒答你？

利申觀眾

新入坑想買隻metal build
一直以為已經出咗好多
原來黎黎去去都係00 同 seed
唔通得呢兩部先受歡迎？
想佢出巴巴托斯

學咗喎 ching

亞美又有

SAL二千左右,但係用DHL都係二千頭
EMS會接近三千

嗰日你好眼瞓

其實出左好多
f91,x1,2萬能俠,eva

牙奶又話不要之後又撳，可恥！

見到有就會想㩒，好正常，我都一樣輸左俾誘惑，明明諗住等突擊pack

做一個男人
買唔到原價,咪食炒,食唔起炒咪唔玩
發脾氣真係好樣衰

的起心肝今晚叔去開箱先

即係咁 炒價入其實冇大問題
邊個唔想平啲入
但樓上幾多撚狗 開埋member mode咁撚
咁樣好咩

hobbydigi除咗貴之外其他o5ok?
信唔信得過?

通販唔驚啦
忍住唔食炒
實會回落番正常價
利申訂唔到

其實我新手但好鍾意自由 想問遲下會唔會肥趣都有（我見00q當楚搶好勁之後周街貨

依度一向撚開炒狗架喇，隻自由都討論左成個星期都唔問，開跑先黎問，應該預左俾人撚

有就一定有
不過價錢一定唔會平

我實信你㗎喎

你預返2600嘅話應該一定有

奇趣你都ok咁唔驚食炒啦

佢嚟㗎？
我只係見到個完全封鎖左嘅人

其實hobby都2650 明眼人都23xx 我諗肥趣唔會開到3xxx掛 如果2xxx我都接受到食炒 自由有愛

你肯比3千出黎一定唔會買唔到

留意吓反斗城同埋AEON會唔會開訂啦
應該2600以內

3000你第一日facebook收一定大把人放畀你

除左比個like都無咩好補充

有時間咪等下
到時應該平過訂價

睇吓邊隻啦
西同初號機都未去返訂價

唔該曬各位意見咁我唔急訂hobby 睇定d先

垃圾同好眾 撚得仲勁

認真答你
其實近年通販無邊隻炒得起
炒得起都係頭水
對上一次我記憶中炒左上去無落返黎都係隻sf
不過魂展又改色出返

我一早準備好曬幾條跑道
不過一定冇呢度啲資深玩家咁多resource
講事實又俾話人發脾氣

西就算啦
買無限西等perfect strike dlc
Eva我等夜戰先再買

西都唔係炒貴好多,1-300
eva都見有17-1800

我就係要睇呢d

re乜source
除咗日森要啲技巧之外
其他全部都係鬥快手

比人撚到只能證明條友自己冇做功課

冇錯 曬命用
訂唔到? 你唔識GOOGLE架咩
咁都叫無發脾氣
我覺得mb區算好,叫你google
ht區彩你都有味

成地沙

只可以講你睇哂41個POST一定知點訂

我而家諗緊佢啲劍炮背包究竟點出
見到曉一個背包跟一隻
笨大唔會顛倒到西咁樣出掛

做唔夠功課買唔到都冇計 唯有認命
但係喺度發脾氣嘅又真係比較少見

仲有講運,我3點果轉係CD已經加左入車
但係LOGIN唔到比錢

MB區對比起隔離已經算好友善

初號機有2000樓下咩？
只係見到2號機有

一個三唔識七既"新手"過黎問邊到有得訂
早一星期已經各大fb page,玩具網 什至hk-01都有講呢隻野
早唔問遲唔問 依家開訂先黎問
係抵比人撚架喎.

平時有追開POST, 一定睇得明人地講乜,我都係由初號機先玩, 成班平時唔見既生面口,一入黎就問link,問係邊買,唔撚你撚邊個

之前美馬大貨人人1900送到去門口

早排美森直運1930 定 1960

人就係自私，冇計
下次魂限佢地應該會教你

我都係平時唔出聲,有得撚先會上水

睇返初頭果廿個POST 基本上日魂港魂通販乜都識哂

訂唔到咪等反狗開訂lo
反狗無開等再販 自由又唔係限定

哦你講緊果批

阿美又死啦

好多人訂到其他就棄亞美

自私係動物本能,道德撚上身既,捐晒戶口d錢再討論

呢到唔自私啦,有貨成日都放貼士
買唔買到係睇你準備左幾多同埋夠唔夠快

外國網full晒咪捕fb囉

捕唔到咪等反狗囉

咩都唔教啦
生活小智慧自己google下就識
如果同你係到吹開水熟既 留個tg私人教你無問題
擺上黎比d有ac既新手炒狗cdrom知,
到時真係置頂個句咁,搞串左個party 一陣大家齊齊訂唔到

Metal Build 討論區 ( 42 ) : 自由盃人人有功練(？)

新post

咁快開post做咩

checkout 唔到

有需要嬲?

Me都好多野唔識，新手留名學野

好嬲，checkout唔到

呢隻真係唔使心急,一定出3,5,7個version

丫屌
平時d shf又唔見佢補貨

呢個速度一陣就爆啦

應該轉頭都完post,訂貨日永遠快速推post

攞啲嬲嘅時間喺度F5嘅話
應該已經買到

1001 屌又破壞規矩

火雞好似冇補過

ami最近個取消訂單功能長期上線，就係預左依d情況架喇

980開定都得啦

Sor囉，下個post唔敢開了

亞美貨源大量湧現，又有貨

我估九成九而家又係卡緊checkout

比唔到錢

第一次玩就買到 好感動
頭先屎都唔柯係度F5

今次真係人人有功練，明眼仲開到23xx

過到please wait先好諗

亞美仲有

訂到

完

login唔到

阿美已經放題完畢

估唔到亞美今次玩法似港魂，隔幾分鐘出隻撚人

所以話
與其叫春，不如F5

亞美F5比錢中

點解阿美search 極都搵唔到

ching時差都幾嚴重下

1001

D人走哂新post

推爆舊post

994

推